睇下創科局創局會員 星之子 既作品有幾創新

呢個網頁睇怕都唔方平先請到陳易希間公司搞

好多葡萄撚唔抵得星之子咁成功

好撚唔gur仆街正苦益呢條智障

算啦
咁樣派錢
不如俾撚哂10000億星之子整個核融合科技
佢咁撚勁

佢好似用成十萬整飛行器直插落海+成身傷晒call白車

個網頁居然唔係dynamic， 我用電話睇， 睇撚死我

幾百萬寫 你得唔得先

上下兩邊仲要同一個page一齊reload

最撚on9, 佢startup 條 list 真係一嘢過 list 哂幾百個 result 出嚟.
連 pagination 都唔做

係唔係中學生嘅project嚟，用電話一開就咁,叫人點睇
2018年寫UI嗰陣有冇拎部電話試下係點架
創科局？執柒左佢啦屌

今時今日仲有人整咁唔mobile friendly 既web
好似番左去竹年前咁

嘩, 精美到呢

整呢啲半日都唔洗就搞掂

startup event 嗰版個 calendar 放到咁大做乜?

用左幾錢整

連個網都唔responsive
仲敢同人講創新

佢有幾巴閉
只係一個普通科學比賽
而事實上佢嘅作品都係一般中學生整出黎水準
佢贏左比賽之後都冇人知嫁
唔該你搞清楚佢出名唔係贏比賽果一刻
出名係因為事後先無啦啦追粒星個名比佢
然後因為有粒星叫佢個名先至個個識佢
唔係佢特別本事

佢老豆有本事啫

識分左右未

佢師兄有本事啫

人哋會考多過十分架，典會係智將？

唔係佢老豆，點會接到咁多fat fat job

唔錯喎 中學生拎去交project應該有高分呀

睇名
社會主義佛利民出左名係支那五毛狗
個時佢仲死撐777

幾百萬起啲咁既野
連最基本responsive 都無
design 又柒，睇都唔想睇

係果位叫「梁添」嘅呀 sir 捧到佢上神台

btw, 連 Responsive Webpage 都寫唔到，真係差過一個業餘 IT 狗

此乃梁添也

又畀渣古囝踢爆左...

唔想自己寫咪call library搞responsive
google大把都唔搵
我call library 半日都唔洗就整到responsive

用 WordPress 一兩日都起到貨啦
唔用 WordPress 都識用 bootstrap 掛，又唔係叫佢寫 React 果啲

睇source code用bootstrap

用 bootstrap 都知乜叫 Grid System 掛

睇到火都嚟
我哋真正搞創科果啲又毫無 resource support

Import 左但又無apply到代表啲咩

政苦又話好嚴格既，無responsive都出到街？

創乜撚野科
我去日本入部汽水機都創新過你

外判畀老貓做

九成唔知
如果唔係點解import左個叫bootstrap-responsive.css 嘅file唔用

樓主好葡萄

用Wix 寫算啦

Fixed width
Ive 仔寫website?

講真渣古囝算係我喺連登見過最聰明嘅人

樓主會考考得好過星之子, 星之子入科大佢入i大
至今懷恨在心

呢條友個頭到而家都仲gel得好柒

政府熱捧嘅垃圾

apostrophe 都顯示唔到

連登IT 全面支持港版Tony
搞搞個網先啦

一個時代嘅結束

用 linux

中學生都好過佢

人地咪正確示範香港創科點揾食，個撚個steve job先搵到食就仆街啦，搞名搞關係，奶共紅色資金，你哋咁勁咪又係垃圾it狗

見到個website 笑撚左出聲

有幾巴閉笑撚左
你睇下你自己朝9晚6番份牛工
幫老細追數 有用?

話人地整垃圾
人地垃圾都賣到幾班野

系

十年前嘅IVE仔可能仲會咁寫
BTW, , 搞d咁嘅嘢仲比佢出埋街

用wix都好撚過佢

lm

投訴佢啦! user-hostile.

av01 個網都好過佢

我諗起FRONTPAGE DREAMWEAVER ......

你老味，我中學果陣整個網頁都好過佢